\documentclass[pdftex,twocolumn,10pt,oneside]{scrartcl}
\pagestyle{myheadings}

\usepackage{llbook}
\xdef\AncDec{Ancestors}

\begin{document}

\author{Hans Georg Schaathun}
\title{Stamtavle for Inger Andersdatter Skaathun}
\maketitle
\section*{Generasjon 1}
\PersonHeader{1}{Inger Andersdatter Skaathun}{@I8251@}

Inger Andersdatter \textsc{Skaathun} Fødd omkring 1804på Skaathun.  dotter til Anders \textsc{} (\textsc{2}) og Marta Olsdtr. \textsc{Gjerdevig-Litli} (\textsc{3}). Skøytte 1827på Lillelie (eldre br. 2), Fusa, Hordaland, Norge. Død 1829på . Skifte 9. desember 1829. \cite[s. 135b]{@S228@}

Gift 1827  med Hans Monsen \textsc{Lillelie}\begin{enumerate}
  \item Ingeborg Hansdatter \textsc{Lillelid} fødd 25. februar 1827på Litlelid, Fusadød 1889på Skjørsand, Fusa, Hordaland, Norge
\end{enumerate}


\paragraph{Kjelder}
\cite[s. 578]{@S63@}\cite{@S140@}\section*{Generasjon 2}
\PersonHeader{2}{Anders }{@I8269@}

Anders \textsc{} 

Gift 1744 på  med Marta Olsdtr. \textsc{Gjerdevig-Litli} (\textsc{3})\begin{enumerate}
  \item Inger Andersdatter \textsc{Skaathun} (\textsc{1})
\end{enumerate}


\PersonHeader{3}{Marta Olsdtr. Gjerdevig-Litli}{@I8270@}

Marta Olsdtr. \textsc{Gjerdevig-Litli} Fødd på .  dotter til Ole Hansson \textsc{Gjerdevig-Lillelid} (\textsc{6}) og Marita Olsdtr. \textsc{Foer} (\textsc{7}). Død på . 

Gift 1744 på  med Anders \textsc{} (\textsc{2})\paragraph{Kjelder}
\cite[s. 578]{@S63@}\section*{Generasjon 3}
\PersonHeader{6}{Ole Hansson Gjerdevig-Lillelid}{@I8701@}

Ole Hansson \textsc{Gjerdevig-Lillelid} Fødd 1680på . Brukar 1713 1756på Lillelid, Fusa, Hordaland, Norge. skøytte plassen på 1 p. 8 mrk. sm 2/3 h. i 1713Død 1756på . 

Han åtte òg Søreide i Tysnes.

Gift 1707  med Marita Olsdtr. \textsc{Foer} (\textsc{7})\begin{enumerate}
  \item Marta Olsdtr. \textsc{Gjerdevig-Litli} (\textsc{3})
\end{enumerate}


\paragraph{Kjelder}
\cite[s. 575]{@S63@}\PersonHeader{7}{Marita Olsdtr. Foer}{@I8691@}

Marita Olsdtr. \textsc{Foer} Fødd 1681på . Død 1756på . 

Gift 1707  med Ole Hansson \textsc{Gjerdevig-Lillelid} (\textsc{6})\paragraph{Kjelder}
\cite[s. 575]{@S63@}\bibliographystyle{plain}
\bibliography{inger}
\end{document}
